飛鵝山????????????????????????????

????????????????????????????

直昇機又到
唔比人訓

支燈都唔係射去山

射去邊我見唔到

好拎嘈 聽日5:45要起身翻工😞

絲打做邊行😂

有個女仔失蹤嘛

揾緊失蹤個女仔

好撚嘈，一開始以為只係飛過，點知咁耐

希望搵到個女仔啦

唔係已經好多日？

如果係搵佢就忍下，希望搵到

可能要夜晚先搵到 日頭見唔到燈

好似幾年前 都試過一次 其實係咪個山有問題

唔係 間唔時就有

上個月先試過

Pa追更

上面最少4隊人(4燈係山)
加1架直升機

希望揾到😞 🙏🏻🙏🏻我唔_訓

希望人冇事啦

見到佢地係座山中段位置搵緊

係呀 咁先邪啊